[和平非]有條小路明明冇封，但google map話封左，邊條hihi喺google map虛報封路！

係咪想玩十八區google map封路
我好想懲罰你班hihi
[/member]如果全港十八區大路細路都顯示封路，會點？[/member]

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

甲甴平